民協區議員偕警探長者惹爭議 江鳳儀突拒受訪稱「唔想再講」

（獨媒特約報導）民協屯門區議員江鳳儀早前與警方探訪長者，並合照，照片流出後惹起爭議。屯門區議會副主席黃丹晴接受獨媒訪問時指，選民對區議員有政治期望，認為該類活動可免則免，強調「民生不能凌駕政治」。江鳳儀原答應接受訪問回應事件，但及後改口拒絕，稱「好攰，真係唔想再講」，又指「覺得服務區內老人家最重要」。
唔撚係掛

嘩，屌

咁樣會唔會太肉酸?

咁樣插民協一刀

答又死 唔答又死

民協

恥與為伍
亡黨啦

亡黨啦，基本潛規則都唔做好
（話說民協多左膠...）

民協踢走佢啦
反正民協依家好多後生仔坐鎮

冇腦就退位啦

睇返紀錄，民協都有唔少人轉投建制陣營

咁似同lunch 鳩一樣既行為

本身民協有個後生既參選
呀肛已完話唔參選
後生仔落區做左幾個月野
啊肛已完又彈出嚟話選
後生仔退左出嚟 肛已完就順利贏咗同區既肥仔賢

但d街坊話平時唔會見到佢真人
上一次兆安苑車閘事件先望到真人
仲話要排隊影相添

區內老人家最重要

痴撚線
邊有可能接受到同班曱甴一齊

民協清左舊瘀血佢啦
之前清左一堆好返d 依家其他瘀血又出黎拖累晒